農夫嘅中正係好正！

唔同時候聽 唔同嘅歌都好正！

你別再說要坐低 唔該各位 離開個位
我哋唔駛睇咁多規例
再坐坐坐會坐足一世 一齊掟開一切
你別再說要坐低 唔該各位 離開個位
我哋唔鬼駛做遙控掣
再坐坐坐會坐足一世 一齊掟開一切
老過你老細 見你咁細要禁制嘅體制
咪理佢 冇理據 嘅指控 要跌過至知痛

前面盡情衝衝 要痛快爽快 背脊有我幫你頂晒
問題幾多幾大 再多死結 同伴會為你解
共同進退見怪不怪 永無tun呔一句講晒
就嚟天黑翻起再多風雨 沿路有你個天光晒

準備好未 捍衛我哋嘅土地 我哋嘅戰友就係你
抗爭唔需要武器 子彈打唔穿道理
講幾耐一代不如一代 你哋嘅未來
仲要玩幾耐 佢哋嘅比賽
玩得差就話你失敗 你想壞
玩得好就話你乖 你長大
如果對呢一個世界 同我哋一樣問過點解
而家可以揀 唔駛再玩
我行頭你殿後 同一陣線嘅戰友
跟住勝利嘅節奏向前走

你別再說要坐低 唔該各位 離開個位
我哋唔駛睇咁多規例
再坐坐坐會坐足一世 一齊掟開一切
你別再說要坐低 唔該各位 離開個位
我哋唔鬼駛做遙控掣
再坐坐坐會坐足一世 一齊掟開一切
老過你老細 見你咁細要禁制嘅體制
咪理佢 冇理據 嘅指控 要跌過至知痛

前面盡情衝衝 要痛快爽快 背脊有我幫你頂晒
問題幾多幾大 再多死結 同伴會為你解
共同進退見怪不怪 永無tun呔一句講晒
就嚟天黑翻起再多風雨 沿路有你個天光晒

同伴係你嘅靈魂 係你自己人陪你追尋屬於你嘅人生
衝衝要痛快爽快 背脊有我幫你頂晒
問題幾多幾大 再多死結 同伴會為你解
共同進退見怪不怪 永無退呔一句講晒
就嚟天黑翻起再多風雨 沿路有你個天光晒

Left side right side Left side right side
Left side right side
成個世界你威晒 You always on the bright side
Left side right side Left side right side
Left side right side
成個世界你威晒 You always on the bright side

係現場播

有音樂會振士氣